有冇人可以整個登記選民懶人包???

唔係個個都知點去登記, 7月2就截止, 有懶人包做宣傳可以叫到更多人去做選民

Push